[MMA撚] UFC 226 : Miocic vs Cormier

PPV Main Card 香港時間 10:00a.m. 開波

Heavyweight: Stipe Miocic vs. Daniel Cormier

Heavyweight: Francis Ngannou vs. Derrick Lewis

Welterweight: Paul Felder vs. Mike Perry

Lightweight: Michael Chiesa vs. Anthony Pettis

Light heavyweight: Gökhan Saki vs. Khalil Rountree Jr.

[Includes Early Prelims] acestream://4f9e17598698b8c48a36a5764305c3e5006d99f7
[Prelims] acestream://c4af6212936a982d0138cbaf60acd21785f2fb64
[Main Card] acestream://573146ff45e117a5d654890f4cf6f70a677cac80
[Main Card] acestream://94682004de08a3c7b76528c5dfef99fcddc0e299

消防員!!!
希望MAx 冇事

我想睇DC贏多D，跟住Jon Jones返嚟一次過攞晒兩條belt

賭jer唔夠jones打
跟本兩班波

Main card 有Saki
準備睇連環left hook 👍🏿👍🏿

DC 冇乜，平時幾好笑，workrate 堅勁

但今次所有press con 都吹到自己GOAT,要build legacy
又話自己打heavyweight 冇分別

對比Stipe冇乜trash 型好多 😎😎

By The Way 下年UFc 係咪ESPN 播
咁nowtv 咪冇?

Saki一落地就可以收皮，好彩Rountree都係stand up撚

真係落地
一下left cross , bam!

Saki落地果吓完全黑人問號

Petits submit 翻 Chiesa
好犀利

奇蹟嚟

兩隻怪獸
Let them fight!

屌，變撚咗Tyron Woodley

企到完場

悶撚到 黑鬼jab到完場

睇咁耐第一次見到裁判要叫人打

假拳

lm

15分鐘 中得11野
黑鬼退休未

Mgannou 真係吹大佐

上次唔識打落地即輸

佢今場直程係唔撚想打 一下power punch都冇

上次俾Stipe 羞辱完5round
依家拳都唔敢出

支持stipe

DC 學Jon Jones

屌。真係有D好彩

完

屌😩😩😩😩😩😩😩😩

真心勁

痴撚線

好傷心

屌

完全見唔到stipe個態

DC 又羸
等JBJ 番黎打撚到佢喊 拎哂佢2條belt

矮仔埋到身dirty boxing真係好屈

永遠都係jj嘅bitch

Listen to DC

好有WWF feel

做乜鳩

Set up下一場

又call 過氣brock lesnar 出黎
你想打撚死佢咩dc

收皮啦brock

money fight嘅野...
HW最大cash cow始終都係Brock Lesnar，臨退休前打返場真係fat fat

上網D人都話 brock 推dc係scripted
但dc既boxing coach推左下brock 嚇親我真心

juiced head
DC好男人

超勁